【千祈唔好】嚴正聲明警方封鎖綫膠帶係警務人員專用

嚴正聲明警方封鎖綫膠帶係警務人員專用

真係好驚有暴徒會從非法途徑獲得，甚至仿製警方封鎖綫藍白膠帶周圍封。到時莫講話司機保安，消防救護都唔敢亂拆。比平常RB威力大N倍。到時社會一定大亂。

真係好驚，嚴厲譴責定先。

做實事講咁多做咩？啱嘅自然有人跟

推呢個

推俾更多市民有所防範

推推推

曱近平

邊度可以搵到
唔想taobao

有好多市民不知就裏，輕輕一推讓市民有所防範

而家咁多人冒警真係好危險

見封鎖線咪過去就Common sense 啦，比人開槍射架會

冒警係極嚴重罪行！
一定要予以最嚴厲譴責！

今早停運的鐡路站都是用這種膠帶的，那麼是港鐵擅自用他人膠帶抑或是被警封的呢？

應該要等4pm警方記者會權威發布
千祈唔好以訛傳訛

係，良好市民一定要配合警方指示

有得用 照用左先
個代價唔高但效用好高

推 快d搞，聽日上演

暴徒太危险，我们要多买一点

推

唔好用呀

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

推乜嘢，叫大家小心防範呀大佬

暴徒搞到社會亂晒
我唔理，總之犯法就係唔啱

邊到有

某大陸知名網購平台就有，暴徒可以輕易獲得。實在太離譜

要實名買架

道高一尺，魔高一丈

頭先發夢見到有人扮狗喺條街拎住支棍呼呼喝喝然後唔出證打鳩藍絲 然後扎醒左

唉，總之犯法一定唔啱

唔該巴打提供方法🙏🏻

Push

有傳暴徒會聯絡拍戲道具組朋友，我真係好擔心，在此予以最嚴厲譴責

呢個掂

屌 下次掃完貨先開po ok?
好快比人ban

咪臭係
衰咗要坐半年
你班港豬收皮啦

半年監禁真係好強嘅阻嚇力
總之，犯法就一定會受法律制裁

咪就係
你班廢青連48都受唔到
唔係諗住坐半年呀
你以為蒙面就認唔撚到？
仲有耳仔，頭髮，鞋
依家咁撚高科技
cctv周街都係

一定要推俾多啲市民知道，等佢哋有所防範

遠離封鎖綫，配合警方指示，你我有責

輕輕一推，遠離封鎖綫，配合警方指示，你我有責

推 有用

封落藍店....